[定期推post][打手收皮] 831方案係戇撚柒鳩, 當年過左就品客胡官都入唔到

第一輪提名: 150票(明票，單票)

第二輪: 提名票最多兼過半既2-3個侯選人出選(暗票，一人多票)

以300提名黎講
第一輪實過到
第二輪只要中國搵三條友出黎已經封殺左你，因為選委可提名2-10位候選人，行暗票制都冇用

再加上政府講明咁樣就已經完全履行基本法普選既承諾

點要得落

2017年既今日, 仲有白痴仔支持831

可見港豬真係無窮無盡

哩期好多人唔知真儍定假儍上嚟政事台撐

但華仔自己都支持

推

俾番credit先, 上面段野係Dog_meat_is_meat巴打出既

831選委係多票際，一個選委可投晒林鄭薯片，胡官，全部人都過 600 票可乜出奇，之後再由選民投票，一定好過而家。而家係我投個選委入 300 +,佢騎劫左我，問都唔問我一声就投薯片，拒絕胡官，我小佢老咪。係我俾票你先係選委，唔L係戴耀庭呀。

你知唔知選委點組成

非建制先得300+，點揾多幾百票

今次有版你睇咩叫黨的紀律

到時閘都入唔到

支共肯俾選委出閘多票制咩

岩呀 是其是 非其非
黃絲當薯片係民主之父一回事
但係831一定比依家差
明票提名要成600張已經玩撚哂